是日晚餐～餓撚勿入

狗都唔食

屌 以為係幽默大師

點解唔係1234bb

咁撚似岑晉晴果啲

接受唔到d雞油留係要書枱到

幽默大師只係識牛逼啦爽死啦